雖然攝影台人少少，但又多活躍會員

雖然個個都on99, 但又多笑料，好似睇喜劇咁。

啱 你嘅存在令大家都充滿自信
原來上網9up都可以月入五萬

攝影台勝在有你

仲有你 有含sir 有屎sir有陳生又石原，太多痴線佬，可以講得上係青山網聚。

攝影台有不Sir已經係最大嘅笑料
利申: 每日都專登追不Sir啲po嚟睇